(突發) 藍屍李獻計復出怒屌中共

屌得幾應下

又禁留言吖？
廢西計
個身臭撚過10年 既乞兒
大種乞兒今次又爛出黎搵食吖？

條友係咪以前講開馬

係，成日拍片屌騎師

極品傻西
果然禁咗言
縮返你老母西個支持西計大聯盟打飛機咪算
玻璃計 講少少野都封+block鳩你

條友一向都禁留言

巴打你啲愛滋搞掂未